黑警而家用緊疑兵之計

整d紅白藍衣人，整架狗車，再係網上大肆宣揚邊度係伏，叫人唔去。

多謝阿sir明示

記住區區都係伏，千祈唔好去

日日用成幾百人 有埋洒店成千蚊晚 就係為左做疑兵 成本大到呢 呀sir 數學合格未？